強烈要求將機場安檢系統引入地鐵

強國、泰國曼谷、印度新德里等大城市地鐵，乘客入閘前均要接受安檢。

算啦你

唔敢想像旺角站引入會點

早兩個鐘去地鐵站check in

可行性？完

。